9.29 台灣連線

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支持台灣蔡英文總統連任， 我暫時看不到台灣有其他人像蔡總統這樣堅定抗共的意志力， 台灣人民請放下藍綠色， 一同披上黑白色對抗紅色入侵， 人生除了工作賺錢外， 有一個核心價值觀和社會責任， 這是良知， 民主和自由， 讓你們的下一代和世世代代不受赤共污染和威脅。